{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26160",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 테마"
    },
    "text": "総客室数は48室で、近くの電車駅としては京義中央線忘憂駅、京義中央線上鳳駅、京春線忘憂駅、7号線面牧駅、京春線上鳳駅、7号線上鳳駅があります。 韓国語を含む案内支援言語で提供されます。 全客室に65インチスマートテレビが設置されており、OTTサービスもご利用いただけます。 ネットフリックスとユーチューブミラーリングは無料で利用でき、ディズニー、アップルテレビ、ティービング、ウェーブ、ワッチャなどの個人アカウントでログインすれば視聴できます。 宿泊予約時にランダムで部屋が割り当てられ、サイトに掲示された写真と比べると少し異なる場合があります。 全客室は2名基準であり、入室人数を追加することはできません。 未成年者の入室は禁止されており、大人3人以上の入室及び男女同室での宿泊も許可されておらず、摘発された場合は払い戻しなしで強制退室措置となります。 平日は一部の客室が禁煙室となっております。 ヘアアイロンはフロントで貸し出し可能で、退室の際に返却してください。 ペットの同伴入室はできませんし、飲食物の持ち込みも禁止されます。 器物破損時には弁償が必要で、紛失物はホテルでは責任を負いませんのでご注意ください。 訪問者のレビューによりますと、上鳳地域で最も清潔で広い宿で満足のいく休息を楽しむことができ、駐車場も広くて便利な点があります。 備品が豊富で親切なスタッフがいて、快適な宿泊を送ることができました。 ただトイレから虫が登場したように見えますが、大きな問題ではないようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "48室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くには京義中央線忘憂駅、京義中央線上鳳駅、京春線忘憂駅、7号線面牧駅、京春線上鳳駅、7号線上鳳駅があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやユーチューブなどのOTTサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室に65インチスマートテレビが設置されており、OTTサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "部屋割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "宿泊予約時にランダムで部屋が割り当てられます。写真とは若干異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、入室人数を追加することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は禁止されており、大人3人以上や男女同室での宿泊も許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中にペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンは利用できますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンはフロントで貸し出し可能です。退室時には返却してください。"
        },
        {
            "question": "飲食物の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "備品の破損や紛失についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "器物破損時には弁償が必要です。また、紛失物についてはホテルでは責任を負いませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューによると、このホテルのどのような点が良いですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによれば、このホテルは清潔で広い宿であり、駐車場も広くて便利だと評価されています。また、備品が豊富で親切なスタッフがいるため、快適な宿泊ができるとのことです。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューによると、このホテルにはどのような問題があると言われていますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによれば、一部のトイレから虫が出たという報告がありますが、大きな問題ではないようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 548
    }
}